「警察煽動暴力？」受傷市民：警察到場後說「打得好！」

1月30日 元朗連儂牆 懷疑「鄉黑」襲擊市民事件
受傷市民：警察到場後說「打得好！」

鼓吹定煽動？

無人？

推

警察同黑社會嘅分別係？

721 根本就係呢班人黎

屌你老母忠誠勇毅
終有一日冚家同一下場

以前只係得差佬叫有牌爛仔 依家黑社會都攞正牌打人 所以真係冇分別

等清算班冚家剷

佢地圍內叫黑社會做T14 T等於梯 佢地當黑社會係自己人 戇鳩鳩

黑一哥口中講的忠誠勇毅

14K分有36個分支堂口，當中有「忠」﹑「誠」﹑「勇」﹑「毅」四大字堆江湖人盡皆知

可以點 繼續搶口罩紙巾先啦

邊有人會鬧自己做得唔好架

Pushhh

黑警 黑社會同一班人黎
一個有牌 一個冇牌咁解

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

最後又係拉唔到人，不了了之
根本便衣狗有份打，唔係點會話疑似警棍同搶電話？搶你電話黎返狗屋解左佢攞料麻，你幾時見鄉黑同藍屍打人會打劫埋？最多整鳩爛你d野

831

所以黑警俾人打到頭破血流，全家都要驚出街俾人打係抵撚死

死黑警

雖然法治已死 但係都唔好放棄

力推

Ppp

無

p

黑警死全家

香港警察（恐怖分子）

有名你叫架啦

推啲垃圾19post霸曬啲位，垃圾連登仔肯醒未

垃圾

推 屌

有，一個係拎我地錢去打人

721

根本自己人打既

屌你老母！

殺佢老母黑警啦，要衝破呢個關口

屌

根本係謀殺

根本鄉黑=黑警
連黑警王都係鄉黑

冚家產黑警

黑狗 = 恐怖分子

甴近平

自己人黎既
梗係讚啦

9-5 同 5-9

比人打又點？
香港人咪正係識掛住搶口罩

同一班人嚟

屌你 全部熱門都肺炎Po

有冇人理撚過手足

up

無間道

S

Z

黑社會收錢打人
警察收你錢打你

咩爛仔
呢班垃圾都不如嘅賤種嚟
中肺炎全家死清光就啱

好奇??

lihkg唔係全世界

Push

blocked

黑警有份

真

下次見到罵警比人爆, 大家一定講返句「打得好」!

Lm

Push
dklm

官警黑

臭西

既然班黑警話打得好
咁我地之後唔打狗了
用刀劏狗仲好

兩隻字同三隻字

721 831

正式名稱：黑社會

香港無警察好耐ＬＵ

勿忘初衷 光復香港 時代革命

push

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

Cls push

一個當值 一個休班
班黑社會行埋班狂暴到可以一齊推既

今年至佳揮春：

其實D狗同無漢佬係一鳩樣,豬奶抵死.
你喝止佢唔好咁樣係有疫情下群交飲食,佢地偏偏要咁,仲笑戴口罩,特登玩嘢.
狗狗何嘗唔係咁下賤,冚家鏟無得怨人,怨自己啦.作咁多業.

根本黑警自己落場

轉頭換番制服又係你面前扮幫咩事都無

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

高人工同低人工~

兩樣都係

推呀

【終極封關策略】罷工規模一日動搖唔到奶共政苦，係絕對無可能封到關。